如果71出反對，請民陣唔好延期，寧願你唔出聲

因為我地一定要71出

7月1，九龍見

7月1 去維園

岩呀

唔好話取消嗰D

好難得連登仔肯推返行動post
一話取消又搞散哂士氣

九龍好 D 喎。

有啲底線不能退
7.1見

又港島vs九龍

又嘈得一餐

7月1 點都去

推

去

民陣你唔係縮呀？

其實最起碼要有plan b
唔好同我延期 然後不了了之
就算人少咗 今次71都好重要
如果咩活動都無 士氣無咗就係無咗

推

71本身既日子=行動意義
延期就無意思

依家對家擺明打壓，你延期咪姐係讓步香港人無撚得讓架啦

延到幾時

九龍 港島一齊出

一定無不反架啦

國安法後第一個七一遊行

tui tui

Pishhhhh

民陣唔出聲等於被人拉

同意樓主 民陣唔好講延期
到時見

一定晨早就封晒路
最好搞多區
荃灣、沙田、九龍、港島

18區

休息撚死開

推 ！

延咩期？
點延都係申請唔到啦，屌！

71見

點都去

help push, 仲要退到幾時
起來，不願做奴隸的人民